太愛對方另一半會有壓力？

係咪會令到對方抖唔到氣

付出太多 搞到宜家心好痛

係呀幾愛都好，有時要扮下唔著緊要有自己世界

正路唔會 除非對方唔夠愛你/唔愛你

會，我係例子。

冇安全感，畀太多壓力佢，仲要覺得佢唔體諒自己、同佢嗌交，到而家都係好後悔

都真 唔太夾太愛變負擔同壓力

但係我哋有好多嘢都好夾 可能係佢唔夠愛我啦

但係分左手 仲有冇機會翻轉頭

唉 就算一齊返好難變返以前咁

連可唔可以一齊翻都成問題

何謂太愛？ 太愛一個人唔會令佢有壓力 但係你不停用愛去強迫佢做某樣野咁咪有壓力

即係我地會日日見 佢覺得自己冇私人空間
但係我有比佢同朋友岀街 可能佢對我既感覺真係淡左

未慣姐可能 你比佢同朋友出街我覺得ok啦

我哋中間又冇發生啲咩特別事 係我拍拖嘅時候冇去了解佢想要咩 或者可能佢真係對我淡左

唔夠愛lor 簡單
呢句就好似個啲分手藉口咁
太愛又有咩問題
唔愛你又做咩要一齊

日日見係你要求？

同你一樣....

唔係 我地好自然就日日見

咁分左手都會好自然地日日見？

冇啦 分手前已經冇見幾日

唔係每個人都有咁大既空間去接收你大量既愛
有時候只會適得其反
所以之後拍拖都係控制下好d
唔好下下都無窮無盡地付出

利申: 早幾日分手，同巴打你一樣理由

我男朋友好冇安全感 完全唔比空間我去搵朋友 最近我發現左佢一直同一個女仔傾心事 傾左差不多一年 點解我順佢意冇曬異性 佢都要咁對我 仲唔比我走

問題係我又冇同其他女仔有交流

首先你要定義咩係愛
會唔會係你理解錯左

咁可能得你覺得係自然，而人尸要就你就到冇晒自己時間。

應該就係咁 你覺得冷靜一排 改變下自己 仲有冇機

毒撚太chur女神係咪俾太多壓力對方
但呢d都係毒撚既愛wor

如果佢多左時間覺得悶就有機
如果佢多左時間做到佢其他野仲開心就冇機

呢一刻佢好似覺得自由左即係要啲時間先知啦

未悶呀佢
但你真係改變到咩？唔改變都會重蹈覆轍
還是揾個要日日見的男友比較容易？
不過出左黎做野都好難日日見，除非係同事
到時你都係要散一次。

我諗通左之後真係將自己既缺點改變晒 成個生活都唔同左
呢排因為肺炎所以冇嘢做先日日見 女朋友佢就好似冇時間見朋友咁 之後見完朋友就分左手喇

sor, 誤會左你是女
應該唔關私人時間事，如果關商量一下都可以唔會話斷就斷，或者佢已經對你有其他不滿。

等同父母教仔女一樣

就係話我冇搵過佢要啲咩 佢想要既野我冇比到佢 例如冇計劃將來 咁你仲覺得有冇機

你幾歲呀？

21

女仔角度 有時太chur無曬私人時間真係好辛苦

同埋已經改善咗我自己本身好多缺點 成個人都唔同左精神咗 但係而家連講嘢嘅機會都無 所以我都好無助

21歲有咩計劃可言？
睇你識唔識得吹，俾個希望佢

就係我連講都冇講過 所以我都好後悔 分咗手之後成個人都成熟咗 但係可惜連機會都冇得多一次

女死女還在呀
當初佢欣賞嘅你都唔係而家死狗般的你
做好你自己，再嘗試吸引佢，和其他人。
之後嘅事講唔埋，但唔好咁快認定囉，你21歲咋，你揾緊一個要同你同處幾廿年嘅人，試多一兩個先，先了解到自己同點嘅人相處得舒服。

最愛我男朋友了
佢有時想要自己空間我咪做下自己野/同佢打機

都啱 希望之後都可以搵到個適合我嘅啦

絕對會，因為咁俾人飛撚咗。

當佢唔再愛你既時候 就算你點改變都無用

呢個真但係最後感覺好似仲有少少

呢堆圖真係完全講中咗我嘅問題，大家不妨睇下

講得好啱，我就係exact7ly咁樣奶完嘢嚟

其實呢種犧牲係因為冇安全感，想要用呢啲嘢嚟留住對方，結果反而推開咗佢。其實你做唔做呢啲嘢，同佢留唔留低，都冇咩關係。

要愛人首先要愛自己

我就係咁分左手

咩叫'比佢同朋友出街'
好似呢樣係要你批淮 係你比佢既獎勵咁